好排住佢。。。

話說，同佢一齊左差不多10個月
20日前被佢分手了
雖然佢成日都唔要我
但我唔知點解都好掛住佢
唉。。。。

仲係日日on99咁諗住佢
但佢一早已經忘記左我

係 我都知佢係